當年港人係菲律賓畀人屈藏毒，彭定康親自救人，今日林鄭做過乜撚野

英國同中國既分別

人命如草芥

中國同英文既分別

英國

外交不能自理丫嘛

香港市長咋 憑咩救人啊?
你估仲係香港總督咩

樓主講到督爺親身去咗菲律賓咁

多做多錯，少做少錯，不做不錯。

當年人質事件 貪曾都叫出左個黑色旅遊警示

算吧啦, 香港人發生咩事都唔會有人救
唔好話林鄭, 連成日話香港係中國嘅支那都唔理 話唔會干預菲國啲司法制度
做香港人低賤得可憐.

個別事件唔評論

未做野前先諗起777個嘴臉

當年block左19才子

咁就要睇下佢哋認唔認自己係中國人喇
加拿大同美國都唔郁中國
冇理由菲律賓會郁手
九成係中共操控菲共捉人啦

佢下場係點,你有眼見

打個電話比賓總都俾人屌到屎忽開花

林鄭月娥:

成個政府放緊頻譜救華為呀！無人得閑呀！

香港人，過主啦

次主權事件,比親中人仕屌到仆街,
証明做特首只要稍為有少少腰骨捍衛香港人尊嚴就實仆街,
好似狼英777完全賣港,要香港人做狗先撈得掂

破例幫香港人

咁睇唔開去菲律賓

果班親中人士其中一個劉迺強蒙毛主席寵召啦

貪曾仲自認自己係香港仔嘛結果未被人清算囉

真係明屈 點解可以咁都得

點知係比人屈？ 證據？

電視台都黎直播 影住佢搜30分鐘搜唔到 之後離開鏡頭再搜就搜到
我真係看唔透

班五毛又玩分化，牙朗係明顯抵死，呢單係明顯砌生豬肉呀

弱智仔

第日到你架啦

Source?

屈人都要分好人壞人

睇下支那平時點對啲無名無姓嘅支那人，你就知佢會點對香港人

曾先係咁多位特首入面最唔賣港

五毛戚繼光死全家

你唔係期望呢個無鳩能嘅政府會幫你區區一個下等草民下話

依個應該最易明成件事

就算班香港人換做係支那人蚛蟈咪一樣唔會救
對支那嚟講 人命低賤過所有嘢

要課水比去一帶一路，不了。

佢講坐左十幾年仲未判果單係 鄧龍威
佢老豆過左兩年仲要吞槍自殺埋

其實點撚算 咁就終身 一世喎

最on9係500g 咁大包野搵30分鐘會搵唔到，你話5g 細細包都話呀，明屈到咁
菲律賓真係垃圾地方，仲記得人質事件個死人阿基諾三世仲係度笑

擺到明同阿朗一樣比自己人水鳩佢地啦
搵埋電視台出黎 警察會嫁媧？
擺明係叫佢地去揸船個個中間人嫁媧
然後直接打比警察報串

跟本上面班人恨不得香港人死清光
當年香港人較富裕 成班富商去國內投資 另外有天災都全城籌款捐款救難
但對大陸人有恩既必定無好下場 利用完就要拋棄
正所謂卸磨殺驢 過河拆橋 呢種醜陋跟本千年不變

真係屈

鄧龍威已經被人踢爆左大話連篇
首先就係佢出個本話自己比人拉個次係第1次去菲律賓
點知早幾個月入境紀錄出左證明佢早已經去過菲律賓兩個星期
鄧龍威就話係律師教佢隱瞞件事 同佢冇關

之後鄧龍威係自己個fb page
post左呢2封信出黎

用借錢買六合彩黎比喻佢講大話係有苦衷
咁已經係自相矛盾啦 又話係律師教你講，而家又話自己有苦衷？

有人係佢個page度留言踢爆
結果呢兩封信佢第2日就delete左

仲有鄧生成日屈菲律賓法院拖延審訊
又唔幫佢地搵翻譯

實情係鄧生佢地個代表律師經常帶唔齊文件或姐係開庭前失蹤
未能完成審訊
而翻譯亦有幫過佢地搵
搵左好多個佢都話唔適用

另外佢老豆吞槍自殺關單案撚事
反而佢鄧龍威個哥哥呢十幾年一直都唔肯幫龍威出頭
係近幾年知道佢本書版稅有得分先幫佢講下野

仲有呀 同案另一個姓鄺ge犯已經放左返香港啦
但知道鄧生件事都完全冇意慾幫佢出頭呀

咪聽鄧生片面之詞
佢就同支聯會一樣 sell可憐籌款
比佢籌到7位數 仲呃左幾個女fans感情啦

鄧生條友拎住bno
但就成日擦中國鞋想人地幫佢

屈又點冇屈又點？平時台灣地震日本地震仲去旅行都會屌，家下低智港人去旅遊警示菲律賓坐終身啫又唔係死人，唔需要政府出錢出力包機返而且仲有菲律賓政府養成世，香港少4條友推高樓價唔係好事咩？你班撚樣嘈乜撚野呢？反正經過呢四條揸船友嘅事大家都知道菲僱國唔應該去，香港歷史會多謝佢哋，大家都好！扮乜撚正義？散啦屌

香港總督兼任駐港英軍三軍總司令
香港市長只係為中共奶屎眼嘅垃圾
點可以相提並論呢

其實係有同理心，大家香港人生活同成長背景咁相似，諗起自己或者親友有機會遇到呢d咁絕望既事會感到好恐怖同心寒。所以真係唔明你屌咩

自從人質事件仲會去就係抵撚死！

人地漁民渣架漁船去捉漁，比你講撚到去旅遊咁

唔係呀，當年督爺真係親身去左菲律賓搵當時總統講數呀

唔即場射死佢算偷笑，佢地懷疑係毒犯就可以射

林鄭根本都無理過香港時事 全部時間都喺度奶共

所以下場就係咁

菲律賓 印尼 比狗先去

係香港見到班賓賓都覺得好撚討厭

幾時同你講支那人有人權概念

呢個林奠就算罷啦

離撚晒題
而家講緊漁民單野被屈藏毒

台漁民被殺事件 菲三個月即道歉

台灣對菲律賓實施11項制裁或升級

菲律賓正式道歉 台灣撤消11項制裁
台菲觀光解禁 勞委會：今起菲勞全面解凍

冇離題 上面有巴打提到鄧龍威條大話精

睇車呀

你老母做雞

推

香港人揸住本特區護照賤過狗 who gives shit

無錯

報紙報d唔報d

屈就屈啦
但唔似係比警察屈
比自己人嫁媧 再順手報寸就真

四人報稱透過名為「大蛇南（譯名）」的中間人介紹，赴當地駕駛一艘早前被扣、剛獲釋的漁船返港，再轉到內地沙堤水域。飛抵馬尼拉後，四人遲遲未獲安排上船，到案發當晚接獲通知可上船，甫登船即遇執法人員搜查，捲入毒案被捕

小學雞，睇多D新聞先

1999

係人都知中國領事館無用㗎啦，你估真係好似戰狼咁咩

炒哂班賓妹返去啦 但港豬點會肯

菲律賓捉人用藏毒呢個藉口，就好似中國kill人用抑鬱症呢個藉口咁普遍

你get到中國領事館既辦事能力

大陸ceo
工聯會出聲去大使館

香港人！？
不了不了

根本菲律賓就好撚憎香港人！你估d賓妹反到去會讚d雇主有幾好咩！咪又係屌我香港雇主有幾仆街 潛移默化

製毒抵撚死啦 救黎做咩 影衰晒

戰狼又籌旗交稅，華為都未救
日本一單 菲律賓又一單 排下隊先

睇返當年新聞，肥彭係親身去喎

沒有人是孤島

你咁講，菲律賓都多咗單歷史，就係香港人係最好屈，最好蝦，唔見佢屈吓美國人？日本人都唔敢啦

有無幾個人既背景
有職業？

所以一早Block咗佢

林鄭梗係唔理住啦

1 政府hea處理 建制唔理 睇下民主派有冇心 不過政府一日唔出手都係運吉 等市民大眾 民主派分下心

2 建制派出手 政府幫手 掂咗立功

不敗之地

咁佢地係真係被屈定點
如果真係錯既 都冇計嫁

擺明身有屎點解頭救佢地?

佢係貪錢但有僅餘良知
另外嗰啲埋沒曬先做到咁

冇事就屌林鄭 有事就求佢出面 香港人當個特首鐘無艷咩

依家都係屌
求佢咩野

報紙報d唔報d

屈就屈啦
但唔似係比警察屈
比自己人嫁媧 再順手報寸就真

四人報稱透過名為「大蛇南（譯名）」的中間人介紹，赴當地駕駛一艘早前被扣、剛獲釋的漁船返港，再轉到內地沙堤水域。飛抵馬尼拉後，四人遲遲未獲安排上船，到案發當晚接獲通知可上船，甫登船即遇執法人員搜查，捲入毒案被捕

家屬咪救佢

你覺得做份內事
係要求既
你返大陸生活啦

得家屬求佢
其他人心諗：關我撚事。好彩唔係我有事

做本份都鍾無艷
鐘你老母啦

出事既時候只有家人仲理你

想問幫左佢地對777有咩好處先?
無就過主啦, 籌下期留舊錢等佢地係入面過得好d好過

Agger 呢啲垃圾國家公園狗也不屌

Agger 呢啲垃圾國家 狗也不屌

做咩用左貪官既思維幫777講野？

因為香港無艦隊

林鄭：香港人？不了

越南 菲律賓 印尼

港督有大英聯邦撐腰，英美一家親
林鄭有條撚咩
點呀？叫支那派隻黑煙號去凶人呀？
人地有美軍睇場架

英國佬

菲律賓啲撚屌好撚識玩
當年馬尼拉人質事件donald tsang 用特首身份去信菲律賓總統
條撚屌大陸講香港無外交權 做咩搵個特首同我地講嘢

Btw而家仲衰撚過嗰時 咩都唔做 唔回應 佢老味

肥彭

林鄭做所有野都係為自己，相學來講佢個相係勢利自私果隻

咁佢做特首就咩都關佢事架啦

擺明係交數啦咁屈法，又有機會係電視台想做新聞

菲律賓無英國大使館 續返本bno，唔用特衰咪無事囉

cls 仲要終生監禁 好撚慘 咁就一世

不過尋日睇新聞，我同我娘親睇完都幾sure真係唔關個幾個香港人事，我以前屋企早幾個輩都係漁民會出海打魚，你諗下朝早做做下野突然比人上屈你藏毒，最後仲要拉埋坐監真係好慘

菲律賓真心好多黑警，有對比之下香港個班已經叫好好多（但係香港個班係休班警 ）

尋日見到個妹豬喊哂口同記者講自己屋企人無罪個下，我代入佢個角色真心sad左出黎 無野幫到你，唯有做下鍵盤戰士，同你地班人講句加油， 天網恢恢，我相信呢個世界係有公義既，唔好放棄

4條友如果用bno入境，英國仲會比面幫手
個用特衰就......玩完

同意

冇油水 又唔關政治事 條八婆理撚得你

五毛狗仲成日話BNO係二等公民
如果係咁，CNO應該係難民都不如

如果菲律賓唔肯認真徹查事件
19萬在港嘅菲傭勒令出境
林鄭敢唔敢落order/同中央請求呢樣嘢？

究竟有幾多隻戇鳩仲以為關入境用咩護照事
就算用特區護照入境
只要你手持BNO英國都會幫你

彭定康

More

林鄭: 香港人比人屈下出氣係ok 既

淋病而家日日練習同狗交尾，取悅主子，準備做明星

佢地係坐飛機去菲律賓定係自己開船去菲律賓，有冇揾返比份job個中介人?

依個時候就明無論如何一定要續BNO

一凍結菲勞就放人架喇 但我肯定777唔會做

因為淋病只係一個連八達通都唔識用嘅女人
你叫佢救人？佢識條鐵咩

其實啲菲律賓人係咪好仇視香港人
自己啲女人去晒香港打工
所以見你係香港人一定唔會放過

人地做咁大場龍鳳上到船咩都冇 其實唔會係屈啦

梗係啦，分分鐘運幾廿噸海洛英過去俾人周倒，揚下心口本bno一樣大步攬過

比人冤枉有人幫你出頭呀

林鄭月蛾只不過係同人鬥氣既無知婦孺

做香港人真係好撚低賤

康泰單野無得講，佢一定要道歉。

但呢單無端白事人地屈你做咩先？真係撩交打咩，肯定有內情既，唔係話媒體報出來既野信唔過，但邊個可以肯定呢個就係事實既真相？

屈你為交數

唉屌連登可唔可以驗左智商先比人開ac 唔講以為係匡智討論區

人治社會呀麻

所以咪坐監，又唔見董伯伯 689坐
好慘

戰狼呢

基本上同泰國運毒嗰單嘢好相似，又係話點樣包食包住。

結果就係抱憾終生。

實有人屌柒話某啲媒體信唔過，不過篇訪問係咪佢哋老作出嚟?就自己諗下。

尤其係船隻報關嗰啲，好多傳媒都冇提及過㗎

貪曾認香港仔絕對代表到果代既香港人

紅褲仔出世，做埋特首，有幾多個佢，但都係貪小便宜

係菲律賓坐監生不如死，同幾百個賓仔一齊訓係同一個充斥住屎尿味既倉，三餐食d仲難食過狗糧既野 真係死左佢重新投胎好過

有冇得petition幫佢地
有咩可以做到

宜家啲連登仔係咪已經唔記得次主權？

雖然係好on9咁樣講，但當年貪曾起碼係為香港真心做過野

垃圾柒婆除咗出嚟鳩噏幾句扮貼地
乜鳩都唔曉做 話唔到事 揸唔到大旗
剩係識訪乜團遊中國 刷中共鞋

香港人賤過地底泥

嗰4個傻仔極有可能真係乜都唔知
通常免費旅遊呢啲工一定有伏
唔係運毒都肯定係走私

點解唔可以將班賓妹扔返去菲律賓， 垃圾菲律賓又人質事件，又屈港人藏毒，重要比錢賓賓賺

補充：

重要有個垃圾政府， 林鄭親中就叻，乜9都做唔到，成個師奶咁，港人自生自滅啦

扔班班賓賓返去？香港啲中產港爸港媽即刻嚇到鼻哥窿都無肉

人質事件後仲去菲律賓
同明知打風仲出去衝浪有乜分別

「老屈」，意思是誣衊，另一個相近的香港話是「抹黑」。例如你的家沒有僭建物，卻被人誣告有僭建物，這就是老屈。 有名你叫老屈，係唔需要原因

唔明點解有D人講風凉說話，同你行行下街無故比人打，錯在你一樣道理， 如果你唔係衰樣柒，人地都唔會打你， 究竟乜鳩嘢concept，好人好姐唔會比人屈，小學生咩 ， 而家菲律賓擺明砌你生豬肉，仲有港豬幫菲律賓講說話

做開97前官員係咁, 其實好正常
錢係唔會收, 因為驚咗 ICAC
但同啲富商打交道, 平時一定有飲飲食食, 當然唔係AA... 一齊坐下遊艇, 坐下私人飛機, 一齊去打golf 唔通又AA? 就算收下小禮物, 例如雪茄、靚酒咁都好正常, 如果ICAC揸正嚟做, 大把人要坐!

689 嗰啲唔係打交道, 係收錢做嘢, 明買明賣嘅交易... 同貪小便宜係完全唔同層次!

奴隸基因

就算係背包搜到有粉
佢都要證明到粉係邊個人
唔通4個人都入罪？

有一日係坐CX 去馬尼啦
係機內搜到粉
唔通成機人終身監禁？

亂咁判

睇住炒車

個時曾蔭權以為特區真係特區有權發出黑色旅遊警示同時向菲律賓發出交涉結果支共班人好撚不滿認為越權左

真係垃圾 日日出黎話會關注 關注你老母咩

過左五頁都冇人敢回應，平時笑人班繁體支那去曬邊

又唔見你比人屈

支那人思維

菲律賓警察信唔過就一定啦，
但係果四條友到底係蠢定另有內情?點會咁易信人去菲律賓揸架曾被扣留過既漁船返香港......

咁本身 警察有冇證據跟緊佢地或者其他先
佢地四個本身應該都做開走私

無撚計
所以一定要4條友一齊坐唔想煩係邊個
屈藏毒之餘，屈哂每個人都有份製毒

應該都係比報酬吸引佢哋四個

仲有有好多人冇提及過，就係區永祥事件之後，所有帶團領隊都唔會幫人帶行李上機。

續bno保平安

菲警屈人邀功絕對有可能
不過4個港人飛去菲律賓揸架有料漁船都唔方係善類，炒車咪濃

賓仔屈人販毒都唔係第一次

督爺一身飛虎隊裝備
親自率領精銳部隊
深入虎穴營救港人

拿拿捉幾個賓妹屈藏毒重判去換人

富貴不能淫，貧賤不能移，威武不能屈
自己家務自己做啦！

理性討論:
1.四個大男人係菲律賓漁船有咩先，古古怪怪做啲咩先?
2. 人地無啦啦”屈你”，佢地有咩得著?又要係監獄養你，又浪費金錢，時間係律師，行政種種資源查證，更何況香港同菲律賓政治上無咩大衝突，拉得你嘅實有理據，無情白事拉第二個國家嘅人，唔通佢地唔驚引發政治衝突咩。
3. 咩國籍嘅人都好，去到第二個國家犯法，就自然要負番責任。無話咩香港人有特權/免死金牌，犯左法比人拉左就可以搵高官/特首救番佢地，個個國家都有法律，人地係你國家都會當地遵守法律，你去人地國家都一樣，更何況藏毒。

留意 關注 跟進囉 仲識啲乜

其實不如你睇哂成件事先出黎吠..
全世界既人都針著緊第一次搜個時有電視台live 警方係完全搜唔到毒路 第二次搜係離開哂所有人視線範圍 之後就話係一個已經搜過完全無毒品既背包話有..
你講野之前睇清楚所有野 再用下你個閪腦過濾先再講出黎
唔好以為自己打段野就好有point啦 低能仔

所以我覺得唔應該幫佢地

屌佢老母賣港賊 做咁多陰質事驚唔驚俾天收

唔死偷笑啦
杜特而特見毒販就殺 而家比佢地食一世菲律賓飯仲想點

平時屌林鄭都係因為佢冇做野

你老未 換着係你屋企人坐監你會點諗

學你話齋 屈又點冇屈又點

仲要講埋菲律賓包養成世 好好咁

你嫌香港樓價高咪過去比工人國家包囉

00 後，人質事件你都未出世

2. 你當賓國=香港 公平公開公正

連登仔，建議睇睇你哋眼中蠢師奶嘅baby-condom呢件事咩睇法先繼續推post

大陸冇落 order.,做唔到野,

垃圾特首與垃圾國家

On9仔唔知頭唔知路就摺埋啦